大家可否講我聽琴晚發咗咩夢？

我琴晚發夢去連登開咗兩個post，一個係對黑警評頭品足，另一個係講iphone配件，結果畀admin ban咗ac，正當我打信叫佢畀次機會嗰陣，就畀鬧鐘嘈醒

bam 圖呢？

？